我有10盒口罩，我老母話要分比朋友

我一心諗住幫親戚先買咁多盒，佢D 朋友應唔應該分？

藍絲就十倍價錢賣比佢

幫左一定要出門返工果啲人先
果啲唔洗返工拎完口罩落樓下公園坐嘅廢老就咪撚理佢
藍絲免問

得，肯俾藥房價就分一兩盒俾佢。

咁多親戚都唔優先比左先，反而分比d 3唔識7既朋友

你買? 你老母朋友係藍定黃? 你買就咪on9啦, 拎去黃店都好過比藍屍

分都得 記得叫口號 8字同5字都要 唔講唔好比

啲口罩你嘅 關你老母咩事

慷他人之慨

唱返首朋～友～～

佢d朋友沒親戚
係你買既就自己收好,邊個都唔好比
有親戚急用番工緊係分比親戚先

問藍定黃

黃就考慮比
藍就同佢講 已經比左朋友

依家得返2盒

藍絲既就送救救/印尼

佢啲朋友自己唔識買？
留俾自己好過啦

講得分都係扮豪爽派俾朋友架啦
你話有人$500收你一盒老母朋友出幾多？

唔知點解成日派口罩比人，但自己其實都唔多夠

我同佢講，你分完唔夠自己用唔好後悔 , 重要原價賣比人 , 日後如果唔夠用，要用炒價買返d 口罩

你老母正ON9仔

分你老母